［純學術討論｝一人一樣自衛工具

如果驚出街比人打，大家會帶d咩保護自己？

我先，殺蟲水 （屋企多曱甴咋）

大家請出招

大家仲諗唔諗到有咩工具帶出街係唔犯法但又可以有防衛作用（除左雨傘）？

行山杖

魚竿 浪衫棍

睇古惑仔第一集，陳浩南氹仔橋被圍時，拿咩出黎？

一個布袋。3罐啤酒。